\documentclass[8pt,twocolumn]{article}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titling}	

\setlength{\droptitle}{-10em}

\title{Titulo}
\author{Aluno 1\qquad Aluno 2 \qquad Aluno 3 \qquad Fabricio Braz \qquad Nilton Silva\\Universidade de Brasília\\Faculdade do Gama\\Engenharia de Software}
\date{\vspace{-5ex}}

\begin{document}

\maketitle
\footnotesize
\begin{abstract}
The abstract text goes here.
\end{abstract}

\section{Introdução}

\cite{chandrashekar14} exemplo de citação
\section{Fluxo de Aprendizagem de Máquina}


\section{Considerações Finais} \label{cf}
 parágrafo para as considerações finais

\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{ref}
\end{document}